突然之間失去左人生焦點

拍拖之前我係會計劃住自己想做咩
拍拖之後一切焦點都係女朋友身上
我搏盡一切 都只係希望令佢開心
但如今 無左佢 一瞬間我唔知可以做乜好
我地仲Plan左好多野去一齊試 宜家已經無左意義...
好痛苦...我可以點...

瞓覺啦

瞓唔著呀ching

我都知 但我宜家真係好難受

女死女還在
明天又是新的一天

故事呢?

同路人
成個世界得佢，放佢係第一位
近排散左，個人冇撚哂方向
戇鳩鳩咁

日頭幾唔開心都好啦
夜晚點都要瞓個好覺
瞓個一年半載就咩都過去㗎喇

ching好啱 但今次本來係希望可以拍長拖...突然咁樣 好難接受

好有道理 多謝你 我都希望自己可以快手接受到

一齊加油啦
我都無哂方向 完全無動力 好頹廢 又無人可以傾訴下

我都想長，咩道理都講哂
人地唔想都冇辦法
女人真係可以變得好撚快
一句感覺變左就可以收你皮

搵出個問題 之後解決佢

無方法，等時間過

係呀 真係好撚快
btw 同女人講道理好似...

失戀唔開心可以點解決

劈 醉 醒 痛 後悔
再劈醉過 日日如是 直到你麻木左

思考下點解會分手 改善自己
或者同你個ex講埋最後感言
之後block晒佢d聯絡方式 del左你地既回憶
利申 試過 work

巴打最後感言有講d咩？介唔介意講下？
回憶真係好難de...

但我del左之後，後悔del左。。

小心身體

同路人

分左手三個月都係完全無動力做任何野
好頹

差唔多架喇，突然有一日你就會醒左

每當我找不到存在的意義
每當我迷失在黑夜裏

你個名

先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少

中意你係一種感覺
唔再愛你係一個事實
“感覺變左“只係一句對白黎架咋

其實唔係記得好清楚 因為del晒
佢:不如分手 我好辛苦
我:好... 如果可以令你開心既話
-------唔記得 好似係關心佢既野------
佢:關你乜事 如果你仲愛我都唔會比我走啦
我:我就係因愛你先比你走
我:我唔想你繼續咁辛苦
佢:真係....?
之後係d互相關心既廢話

知自己會唔受控制係咁睇返 跟住del晒d對話
令自己想緬懷都無方法 之後3個月都無記起佢

係諗返有d可惜 但唔後悔 對大家都好
唔咁做 我怕自己好似變態係咁煩住佢

我都係好頹 所以無乜資格講啲乜 只可以覆翻你一句
加油呀！快啲重新振作！

唉
之前講到幾撚愛而家睇番都係得啖笑
唔再愛就係唔再愛 唔洗理
仲要分得好肉酸 絕到仆街 同仲一齊個陣完全兩個人
一句感覺變就可以連少少餘地都唔留
唔洗理你感受
但我仲未敢block佢d野

佢對我而言就好似夜空中最亮的星
照亮左我既生命
隨住佢既離開
我既生命就連一絲𥌓光都無

我都係咁...點解女人可以變得咁快？
一齊個陣千依百順 溫柔體貼
分手個陣 完全一個機會都唔俾咁濟...

多謝你肯分享
但我都係覺得我唔會捨得del

你都要加油呀巴打！

一齊加油 希望有機會相認既個陣 你可以話我知你一早已經放低

Same here

因為佢睇清你或者佢根本無愛過你

你都係！

完全唔應我任何野
但sc仲同我儲火儲紅心
話想靜下等左佢兩個禮拜
最後都係連一個交代都冇
淨係一句做番朋友先
冇諗過可以咁撚西

一開始被愛情沖昏頭腦 可以無視所有問題
到冷靜返既時候 d問題唔止出返晒黎
仲有機會放大幾倍
而你仲未發現出事 所以未覺得咁突然

師兄我都明，就一個鐘前同男朋友講分手（sorry 係ex)
但我真係好愛佢

知道有問題，但唔覺得大到價值觀矛盾個種
仲相信會磨合到，前幾日仲好親密
幾日就變左第個人，適應唔到

好有Point

你愛佢咁點解要講分手 咩事？

佢未放得低佢ex

你做令佢放低個個囉
點都好啦 你決定左咁 就要堅強行落去
你值得更好

佢同ex散左幾耐

可能而家既佢眼裹只有你既缺點 由愛變成厭惡
或者你地由一開始就唔適合
無論點都好 過去就由佢過去
推薦首歌比你聽 不過你唔聽韓文歌就算

我都以為我做到，但原來唔得